**Descargar XAMPP e Instalar**
https://www.apachefriends.org/xampp-files/7.3.15/xampp-windows-x64-7.3.15-0-VC15-installer.exe

**Iniciar Proyeto**
1. Crear carpeta en bookings en C:\xampp\htdocs\

2. Descargar el proyecto y moverlo a la carpeta C:\xampp\htdocs\bookings

3. Iniciar Apache desde Xampp

4. Abrir el navegador y entrar a la siguiente ruta http://localhost/bookings/

**Credenciales**

app: APP_BCK

user: testapis@tuten.cl

password: 1234